隊隊都有資格笑 係利狗冇資格笑

反獌=痢